[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(265)

想買多士爐日日食仆仆聲嘅多士

我都係咁想的...

老水

手殘

？？？

cls 好煩呀大佬

...我做咗啲乜

唔係你 明者明

咁做乜quote我...

我費事直接quote佢 陣間又有人話我惡

我明（好似係）

你係惡

某巴打好靚仔

明啊（應該）

邊個

你囉

收皮

講到好煩==
要飲盒靜心先

我做乜嘢

肥閪

飲左 靜唔到 好興合合

吓
怕乜

屌爆你個咀

係囉
請佢食牛餐肉

更年期係咁

......屌你老味 呢到啲人cls
柯屎都話我知

隻秋

真心 有人打丁都話我知

你今日都又影d屎俾我睇....仲話自己d屎好正

喂

who

佢真係cls 下次影d精俾佢睇先

....88

99

你地⋯⋯我發現痴線真係會同化

我覺得自己好正常..

等收我精相喇

呢個提議幾好我今晚試下先

假如好變態

腥埋俾我 謝謝

That’s only your thought

諗起個twitter

下 好嘢拎出嚟share姐
呢樣我覺得ok喎

你正常嗰點喺邊啊機場公廁？

咁佢打丁不如搵我

咩機場公廁

無嘢 好姐姐

ill

唔啱咪同佢講囉
同我地講做乜

龍哥

佢想同你一齊飲粟米湯

你係咪真係以為我紙老虎😂
我個fd忽忽地

因為佢心有所屬

對唔住囉我哋做好朋友巧吾巧？

吹雙簧 夫唱婦隨？

咩呀

Is夫Ok?

成個過程都要哂

小欖 域多利定詩林

...who are u to give permission???

咁你又同人傾計 講到人咁差？

Pm我

可以講三晚

Tgtg

事實係喎⋯⋯⋯由始至終都係你話人點點點
但你又繼續同人傾

真

不送了

你俾人騎㗎喎

「哎呀～ 你睇
琴日BB呢 送咗個CHANNEL手袋俾我呀～
但係呢 其實我唔想要㗎 買個咁貴嘅袋俾我 你話係咪 哈哈哈

我真係好唔鍾意囉 好唔鍾意佢成日送手袋俾我
又嘥錢
佢又唔係有錢 做個醫生仔咋嘛 我真係好唔鍾意佢做醫生㗎 哈哈哈 咁忙 見都見唔到呀 有個做醫生嘅男朋友又有咩好呀 」

正皮

電單車🛵

是咪想隻秋牙？

天堂有位等緊我

怕你牙？

可摸耳介紹專業人士我識？
我想社交轉運

等我送你一程

黎牙

咁你想點

可唔可以聲演？

快

黎緊 咪撚走牙你

我唔會驚㗎

我唔是要你驚

錫番

唔要你錫

呢到真係好痴線我分唔到邊個真心邊個假膠

咁算囉

我係宜必

我係真心假膠

我係假膠真心

點解連登淨係可以正平一次

唔要

byebye

good night

唔制

88

我真心(fact checked)

我喊左

chanel

留名

Patrick 係paticone lane 好醉，有無人幫下佢

睇鼻屎

有得睇咪好
好想現場聽yuju高音

好似你睇阿kay咁

我話咁遠好細粒⋯⋯ching對奶敏感咗少少

聽講有人話$380啦

咁紅館山頂都唔會好遠，仲要係3面台仲睇到阿kay著咩衫嘅

唔想講任何嘢

我睇mla都係$380啦睇我老婆睇$380會否太失禮

又嬲？

冇 唔好搞到我成日嬲咁 please

你啱啱聽聽下錄音del咗個下真心嬲

反彈

連講粗口嘅權利都無了

訓

唔想

打牌啦你

...惡到

全部咁早瞓？準備聽日去旺角？
定去晒兵兵呀？

波

好少咁靜

我俾人恰...

你未習慣咩

...我走先

吓 唔好走

挽留

瞓了

Good night

好唔開心

唔係

關於我身體

大家會陪住你喎

abcdefg

醫生叫我有心理準備 我可能有紅斑狼瘡，因為之前個病

唉 好想死

我係on9

sorry我哋幫唔上手
但係我哋會陪你

唔需要sorry 你根本無錯
我係對自己身體好無解

來吧

好波！

早早

我可以

Morning

屎眼就嚟痴埋，又要搵人開發

比佢做body check

全身

好眼訓⋯⋯

同志們早

咩圖先

Plan 緊下個AL
想去台灣

有冇人解決到一食辣就肚痛的問題

帶我一齊尖

喂呀 點解冇咗架

唉

唔好食辣

瞓醒

再瞓過

靜左貢耐
偽毒露曬底！！！

真毒

毒到唔敢上po

佢死左未

可能畀人執咗屍喇

收

佢尋晚發左顛咁

又來

你有咩資格話我

咁下次出街我拖住你你Ok?

完全無問題

我皮膚好痛

而家有冇藥食頂住先.....？

有冇食藥或者搽啲野？

瞓咗

病向淺中醫
睇多d唔同醫生 不要擔心太多～
冇野既

西西

。。。

家姐
你今日唔出mK~?

港島西

又想瞓

你係邊個

新人。。

冇得9wu

頭先落去馬路睇 開始多人同塞車

小心呀

same

其實警察唔黎搞事都好和平

不能同意更多

北角等車有四個廢老發表偉論
仲話撐警察

正確做法 立即戴上耳筒然後發出鄙視目光由腳掃上頭再由頭掃返落腳

啱呀

西西～

好型

點點BB~~

型屁呢啲叫人眼看狗低

人眼看狗低

傻瓜...做咩啊？
點點...我雖然最近好少上線、出post
我想問......我可否叫你返你恐龍......
希望你不介意.....
因為咁親切D...
我其實...不太喜歡那些符號
文字比較好，請見諒

好掛住西西
西西去咗邊薯
叫我恐龍🦕 好呀
傻西西
西西

你呢

我有諗過....如若將來真係要改名
就呢個啦
T_T
可以叫我T線、痴線
但唔會係底線

對上星期接左job,同睇得多新聞
個人比較負面，所以迫自己靜下聽下歌
個情緒好崩緊

西西要放鬆鬆
汪

係既係既～
恐龍BB
胃好痛，先休息
夜d同你吹

西西保重重

..

有用？

做咩

未

有骨

skip 咗

有冇人想一齊去接放工？

做咩吖恐龍

肚餓

邊位呀 睇得自己咁重要

煮個麵俾你

蕉蕉

Ok Bye

sorry 個麵留返俾你條仔啦

恐龍BB~
認真既 明天有空？下午請你食飯
你想食咩？拉麵？日式料理？鋸扒？
認真 都可以（我既司華力腸唔得）
但我而家胃痛到仆街都要碌一碌出MK
出一分微力

好朋友再講 出到去網絡冇咁好（pk csl , sucks)

西西
做乜請恐龍食飯。。
唔好喇 你又唔係。。。
睇到西西出 龍龍都出先
龍龍無朋友
龍龍得罪全世界

頂！的士佬叫我金鐘轉mtr..
我唔係咩sugar daddy..
明天請完你食晏要陪我支援港島西架

梗係唔會啦
你都冇

會唔敢講嘢㗎
我又著緊黑衫 佢驚你打鳩佢

下次trytry先 拎埋把長遮

塞車呀嘛
你真係西西？
其實係你陪我呢
唔好請龍龍 龍龍會唔好意思。。

汪

幾時變咗做狗
佢西痕你要唔要幫佢奶下

肥閪閪個眼神冇殺傷力

汪汪汪
（好想奶

To: 某條線.....（因為冇名）
你可以正面攻擊我如果你唔滿意我
但唔好攻擊其他人！！！

恐龍🦕Bb 唔好陪係線痴係地
我夜d先再上到

光明正大Quote我唔好咩
係要咁鬼鬼鼠鼠

你識佢真人咩？ 喺度懶熟教人做嘢
重有我邊有攻擊佢啫 佢自己喺度汪㗎喎
你閱讀理解差唔該進修下先 或者擘大你對死人眼望下先好覆我啦 幫人出頭唔係咁幫嘅

小西西好man
恐龍知道

汪汪汪
咬
（ps 攻

呢排其實發生咗咁多事 都知班狗賊衰咩啦
就係先撩者賤 仲要教市民、政府做嘢

臭西！

下次要叫呀邊個出嚟點醒下你先
橫掂佢個個禮拜都出嚟同你食飯

汪
爆我大鍋

汪汪社交圈子近一個月都係得返佢

好似知邊個

即係邊個？

嗰個

who?

恐龍...🦕
對唔住..係我影響到你

對唔住

To:某條線
你個仆街嗅化閪！
你衰撚過企鵝手！高8度！
更加幻想唔到你含撚嘴！你食屎啦！！！
我唔知你有冇另一半啦 如果有既.....真心恭喜你
你D咁既溪（包裝左）格都有 請你好好珍惜
因為好難搵到咁重口味！ 如果未搵到都冇壞
要開始打算

你好鍾意捉錯字～閱讀理解？！？！
屌你！咩年代啊！我未得閒開你波住！
但你唔好自掘墳墓！

花生友！（end)

但佢話你好忙喎

pm plx

答中有獎

哇
咁毒嘅你
不過你都係唔敢quote

我邊有捉你錯字
你係真係弱智㗎喎

之前係有少少
汪 同你好熟呀 汪
咬咬攻

潮文放題

西西加油

可摸俾幾個答案我選擇

你講到我個格咁閪 要搵返個差唔多嘅打算喎
你係咪想招親但Sorry我唔會睇得上你

屌 如果我攞您d潮文去娛樂台 感情台開po
您會唔會介意
此帖必火🔥

真
好舒壓
好治癒

你知唔知咩叫先撩者賤
撩完人之後要開返我波笑死咩

無

我唔開心

我都係 唔識安慰人

我都唔識只識自慰

拉機

睇緊啲乜

潮文

eyes on me！

睇緊啲人扮戇鳩善良其實心腸歹毒

乳無論！
你唔好ff 啦！狗都唔擔你！
硬膠膠

屌 好好玩

無FF
只係你個格都一樣咁閪啫

朴炯植都唔睺你

不過我係人 梗係襯返人
你就真係同類都唔擔喇

其實你可唔可以唔好咁變態？

彌男神vs粉男神

（有圖）小心物資站呢啲人濫用

佢紅唔紅我唔撚知
但佢真係好撚低賤

仆街啦...
你呢壇嘢好難刷！
因為你仲自我感覺良好....

希望你能學會謙卑......
唉

who the fuck
個樣好假

唔好咁話西西 汪

睇你ig 有乜問題
龍龍想有人睇禾ig

好核突

對眼

唔好理佢啫西西

你地去紅棉路啦不如 趁而家咁高興

我就係學會謙卑先放低身段同你交流
我未學過動物傳心可以到呢個地步好犀利㗎喇

好叉賤格

好似sims

我也為你高興

不要侮辱sims

sor

They keep talkin'
I keep walkin'

想成立西西fans club

繼續blah blah
利申頭號粉絲

支持成立獨立精神分裂會

any lol

not at home

g chi

same._.

話咗你偽毒

同屋企人食飯...
想油比fd飛機

終於等到黃金聖鬥士出擊！（fireman)
Don’t let us down pls~~

萬眾矚目
請出征！！！

屌...
返左去搵亞典娜

pish and gchi

唔get

彌粉聯婚

根本你不懂得 不懂得愛我～
有否聽過？

真係結得成 我封兩千蚊利是！！

Try to listen it..
根本你不懂得愛我 韋雄！
不會介紹錯

咁恭喜你可以慳返兩千

要吾要考慮假結婚！

same same

跟

未出世

兩千蚊想買起我人格

你勸下佢啦
牙粉可能有少少傲嬌

我講笑㗎咋 唔好當真

笑死me

唉 收聲了

。。。。

好喇 唔玩

報告。。食飽就返到屋企

好難過....維持左兩個幾月了.....
一d正面既回覆都冇...令人好沮喪架...
繼續又好似冇回應， 放棄之後移民又好似好阿Q.....
其實你地最近點釋懷？

某條線！而家冇心情同你嘈，咪煩住，擇日再戰

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(266)

家姐...

其實唔係想同你嘈
我見你啲po思路都幾好 係唔知你做咩要喺呢度無端端踩我啫

利申：氣氛咁樣我心情都唔好

Welo 好似係男神嚟

你講我老公？

.......
有咩之後再算 謝謝

聽日見

其實做乜撚嘢啫

有人超越咗你隻企鵝手

不要迷上哥

恐龍🦕Bb...
我真心想同你明天食個晏，以示感激..
但你起碼都要比d 咩 tg,Facebook, 或 what’s app，
否則點聯絡你？
另外.....從今以後我會少d出聲

都有

掟死你

今日見到你

無著

酉西。。
感激龍龍乜野。。龍龍只係....
唔知俾咩反應西西好
龍龍唔識交友
明天打算食咩呀？ 我撞撞你
西西...

@恐龍
去咗邊？

諗緊點打
汪汪唔識講野

明白

佢應咗啦